點解要比我遇到一個同你咁似嘅人

點解要比我遇到一個同你咁似嘅人 經歷翻同你經歷過嘅野
仲要我竟然有啲心動
究竟我係咪真係仲愛你 究竟四年前有冇做錯決定
我好掛住你

搵翻人啦